屌奶星, 做咩鳩未來隊又hea踢

屌 識買一定買對面 我地熱狗向來睇唔起歐霸...

歐聯都睇唔起又點會睇得起歐霸

呢隊真係垃圾閪波黎
歐洲賽就亂鳩咁踢